今日個個都講193 咁我講下佢隊友Dee哥

//日日去鳩嗚 我謝絕去差館
遇著李偲嫣 我未食嘔兩碗//

不過李私煙一早武肺瓜咗 唔使再嘔啦

#支持何啟華一哥

支持何啟華一哥

唔止193 ERROR成隊都咁黃

DEE哥

佢份人咁撚口臭, 都係JB好啲

之前俾JB ｄｉｓｓ ｂａｃｋ
柒到

算撚數啦jb
say哂sorry隔幾年先無端端發佢脾氣diss back人
小鳩氣

想知咩事

But dee gor totally lose in the diss back

youtube search "jb 何啟華"
find the first three diss rap

個陣全部人都未紅
依家大家紅左先拎出嚟講
食大麻食多左

btw 193代言藍妹冇人講

成隊error都好值得支持

支持dee哥

贏技巧輸人格
都唔知咁叫贏定輸

支持一號何啟華

次次講親DEE d 人都係拎返JB單野出黎
我就撐你啦Dee哥
支持何啟華一哥！！

出面有post講緊

我想出post 但我出左好多個了

系 。 好撚小氣
講笑又講左對唔住 都仲講
想問 jb 依家去左邊

#支持何啟華一哥

好鐘意error
次次見到你地都會笑定先

支持一哥何啟華

支持何啟華一哥！！

rapper 不嬲都唔講禮貌ga la
我以事論事姐
唔使下下護主嘅
利申: 有睇error

JB唔知邊個岩邊個錯，
但人地阿dee而家起碼撈得唔錯

我麻麻jb d歌 聽唔到佢唱乜
不過有時又幾撚型

咁記得下個月睇自肥
雖然仲未拍完

支持何啓華一哥

推

呢個邊到cap出嚟

自救

ERROR自救TV
呢張gif係最尾個集去TVB門口宣傳何啟華要做電視界一哥
「支持何啟華一哥」呢句口號就係源自ERROR自救TV

佢之前套 家多咗個pet好正

Dee哥搞搞條髮線啦

我都記得佢扮日日去鳩嗚

lose條毛 無詞得flow仲要小鳩氣

係喇係喇 叻喇叻喇

個手勢點解

是旦啦

搶頭位唱反調呢招唔work 好耐,建議諗下新橋

其實你無知唔使四圍同人講㗎
留言前了解下成件事先啦柒頭

14年因為鳩嗚舞已經follow佢
之前有個活動幫過下手做野
覺得佢個人真係好有energy

加油呀何啟華

jb屌打

JB小鳩氣拎返幾年前嘅事出diss
唔知有冇理解錯

你望下自己個留言d正負皮比例先啦柒頭

block得你岩

幾時講下八両金

支持何啟華一哥
已投chill club 唱作人票
好想睇花姐初試性感

我知一定係曲

男人味！

佢哋之前有另一首改森巴舞嘅 又係好好笑

知你好撚型

其實rapper之間互diss唔係好閒嘅事嚟嘅咩？
以前字遊軍係街freestyle 都成日同其他人battle, 內容都係diss人，又或者biggie有段片係街無啦啦比人挑機freestyle 都係咁樣diss人我覺得冇乜野。
你話笑Dee哥首歌唔夠JB嗰首勁我理解到，但係你話Dee哥口臭我就真係唔係好明
可能我見識太少有冇人解答到我

好似係JB未紅嗰時
俾呀Dee做MC嗰陣串佢冇人識
之後紅咗就Diss返呀Dee
（好似係）

咁樣比人串都唔可以diss 返人

本身冇睇造星/mirror/error仼何野
因為jb先識佢 因為偷食事件先識保錡
對佢兩個都幾反感
呢排開始睇下 睇花姐error遊
見到佢地都好撚放同勇敢試好多野
性格都唔係jb/啲報導寫得咁衰 (私底下唔知啦

Jb同Dee單嘢都十年前啦
Dee入error真係出名冇耐就俾jb diss
雖然私底下野唔知 但時序有啲詭

可以睇家多左個pet
我覺得dee應該性格幾好

君子報仇 十年未晚

何啟牛不了

輸乜鳩人格
rap就係要diss

支持何啟華一哥
Dee gor 性格好好，又搞笑，希望佢有多D機會做主持和演員

第4頁都無人放？？
我放

屌打啦

睇佢同花姐入鬼屋
嚇到必屎都肯行先
跑到出黎又係咁幫花姐撥風

好有愛

其實不嬲都係係咁Diss嚟Diss去

冇計啦上唔到大眾，就係唔紅。

不過我鐘意何啟華多啲。

算啦 jb同dee單野 dee哥已經認左衰仔
無謂由觀眾鬥落去 食下花生算啦
佢地要diss咪睇下聽下
音樂同食飯一樣好主觀
岩聽咪聽 唔岩聽咪唔聽

albert tam

樣衰 無頭髮 唔好笑

成班負皮
但人地中學個名叫口臭華

幾年前啱啱出道果陣好睇唔順眼
依家算成熟咗好多 行實力型搞笑路線都幾好

有無連登仔咁口臭先？

dee gor其實做咩比 jb diss?

笑撚死我
呢期連登發生咩事
fuck the popo夠唔夠大眾
19唱足大半年 去到21年就太小眾暴力不了

Jb宜家去撚左邊
有無出新歌

仲有error遊第二季睇鱷魚個集
193叫花姐捉住自己唔洗驚
花姐即刻話唔要之後要阿dee
睇得出花姐經過鬼屋之後真係同阿dee關係更上一層樓

deedee

喂講真佢同jb比都算柒到飛起

jb後期痴埋d咩人你唔講？

B毛嗰頭就開po搞193
呢頭就炒返起JB單嘢踩Dee
志偉哥咁忌Error
咪炒少啲冷飯做返起你個匪翠台
出網軍以為連登仔唔知？

如果啲打手話193講事實串親153係無禮貌無家教
咁同樣係咪可以扣返落jb道

Dee好charm
支持何啟華一哥

佢立場大眾唔代表佢個人紅左係大眾㗎喎，
我夠屌警察啦，咁我係咪紅左係大眾舞台？戇鳩

搞笑。。。。 佢勁撚尷尬

人柒 rap又尷

你up乜鳩啊
得幾套綜藝節目講到勁撚紅咁
日日喺連登洗版 吹撚到深黃咁 叫聲口號嚟聽下先啦咁

同時活躍在rap及跳舞界的JB，曾在跳舞比賽被當時的主持同屬舞者的華Dee諷刺：「撈rap撈唔掂，返來跳舞？」

一哥真係完全比個樣耽誤

我第一個記得error成員嘅全名，就係Dee 哥何啟華

佢之前節目喺街頭問人知唔知佢邊個
成日覺得會有機會喺街見到佢，就可以答到佢係一哥何啟華

唔識就收爹啦
人哋黃撚過你啦

Jb都唔係大眾？
班人係咪追星追到傻撚左

髮際線難搵~

推藍潔瑛單嘢上嚟

Jb一定係小眾

我淨係知何啟華rap得好撚難聽 完全俾jb屌打

記得睇造星一個時覺得呢個男人樣麻麻地講野又串串地
無咩好感 （佢地interview個時）
依家竟然會覺得樣正常 都正正常常
講野又好有特色同味道
相由心生原來係咁
Dee哥

其實佢同JB係點？

一哥！一哥

支持 何啟華 ViuTV 一哥

好老土呀
仲扮牛華

聽到日日去鳩嗚好似彷如隔世咁。

fake野始終都係fake野

「佢都唔閪識 講真」 <—真係俾JB撚到傻仔咁

不過撇除呢下咁柒，其實Dee哥做節目係ok好睇嘅

呢條友成日自以為演技有深度，但睇佢上次異國風情畫，話條女間酒店房大過佢果間，就係噏極都噏唔出玄關位大左，淨係話多左度閘。你係有料既爆肚成件事會好型，無料亂吹最後廢噏露晒底。

叫口號就係深黃？咁你都幾膚淺嘅黃絲
仲有人哋幾套綜藝未必叫紅，但你嗰個係叫做完全唔紅囉
仲要有你啲咁戇鳩嘅fans咁樣幫佢宣傳，只會越嚟越衰

小氣還小氣
柒還柒....

人地鳩鳴緊果時你可能仲海底撈緊

真 jb啲fans好撚低質
一係就係呢啲弱智 一係中學雞同埋大學上莊班柒頭
俾呢啲fans拖抵自己質素

同意㗎 所以成兩年前嘅警暴 麻煩大家放下 唔好再鬧人黑警

要幾低智先會拎正負評嚟打J?

真呀
PK跳唔到bungee流晒馬尿
阿dee係側邊陪著佢，又安慰又剩
好有愛

阿Dee呢個藝名係咪就係因為扮華Dee而得黎？

痴左咩人

支持何啟華一哥

殺熊兇手何啟華

我由港台好好過日子嗰陣已經好鍾意你
你咁有急才 做主持同綜藝都好好睇

加油 支持何啟華一哥

又係佢啲名都差唔多認得咁濟

你個名

我之前開過post講佢偷食

到底佢同Isabella有冇扑過嘢？

起底
Blocked
上一頁

花姐都講過阿Dee好sweet
只係衰樣衰

同埋煙屎牙

呢排真係好撚多cctvb打手
不過來來去去都係果幾個認到哂

諗起一嘢轟落花姐度
Dee哥係咪扮淆底唔轟花姐

傻閪dee著住假nike

我都等緊佢拍下個節目又問有冇人識佢 我可以大叫何啟華一哥

支持dee哥 戒煙

估唔到有人同我一樣咁諗
希望我同你都有機會大叫

呢樣真，佢啲煙屎牙真係好犀利

勁似

好慘 一入電視台拍第一個節目就俾隊友爆佢食煙仲要個個節目都會重提下

其實娛樂圈都係講觀眾緣嘅…

Error 多後生仔鍾意睇，即係大家投緣啫。

Rapper 嘅嘢我就唔清楚，單單睇上面三條片，阿Dee就算rap 得無咁好，個人覺得，佢嘅內容應該觀眾會接受多啲喎（間中有啲自嘲，好過扯到恆晒去大聲屌啦）…

唔通好似cctvb同米奇咁乞人憎好咩…

幾時有美白牙貼代言
有冇巴打係牙膏公司廣告部 我哋幫佢R撈順便美白返D牙
雖然戒煙係徹底D

佢係有天份又好笑，不過佢鼻窿大牙齒疏，理財要謹慎，唔好咁大駛

個製作都幾犀利 完全係幾廿年前個運鏡

夫妻相
不過之前有娛記話Isabella係同193一齊
唔知真定假

下屌193同陳海寧一齊左？

不過當面俾呀Dee串到唔敢出聲真係好撚丟架 仲要現場咁多人 想像到JB谷住道氣個樣

仲要隔成年先係YouTube隔空互屌 成個怨婦咁 諗起都好笑

btw呀Dee就咁拍條片認衰仔當冇事

有肥仔大佬借錢皈Dee哥忠實嘅後盾

有肥仔大佬借錢俾Dee哥忠實嘅後盾

Isabel

我淨係知佢依家叫何啟牛

你條傻閪黃絲就fans
我就特登入嚟屌柒你班傻閪嘅
光復香港都未撚叫過
咁食m記一定最撚黃啦 有深黃姜濤代言
19年班撚樣有邊個出過聲 cap俾我睇啦柒頭
做香港人生意又唔奶共
po出嚟唔撚驚封殺啦

3哥19年屌狗屌到要上面叫佢收口先肯收

咪撚講咁多啦
有冇cap圖啊

cap圖俾你篤灰？
定你係啲咩新假期上黎攞料呀？
保護手足識唔識呀？

JB既呢首歌夠唔夠上神枱?

咁就收嗲啦 全世界都暗黃
m記logo個隻黃

其實隔離講193個post已經有人post咗

Dee Gor

廢事repost過黎
不嬲越高調撐黃或撐藍嘅藝人都難接Job
有邊個商家唔會想食晒兩家茶飯

咁多個最鐘意呀dee

師兄你勁林鄭

花姐就梗係你搞啦

佢真係好大駛
成日要問肥仔借錢

193真係好撚黃

#134 你收得嗲未？
成日用m記黎講
係咪唔接m記job你可以俾返job錢佢？
黃圈係咪要繼續玩光合作用生存？

真啊, 阿dee個時係咁安慰佢
成隊Error都好有愛

仲有193玩完成身曱甴，肥仔公主抱返佢出黎
巧sweet

但肥仔先係真正嘅飲食界出賣王者

認識下佢個人就知佢個棟篤笑一d都唔好笑 同埋佢真係幾有才華 特別係創作個方面

視覺系rapper

知唔知咩係學舌鳥

D牙黃撚到

屌佢柒撚到

其實肥仔係食唔到極端甜酸苦辣
Dee哥係食唔到蟲個D個樣核突嘅嘢
其實兩個都係出賣王者

好正喎
有邊個一出道就有人識㗎吖

識自嘲都係才能嚟
我就係睇咗呢套，先記得佢係何啟華

自救tv係咁提$5000

如果我認同你既 又點會比負評
係咪唔明負評點解
你繼續

飲食界出賣王者

花姐佢爆我食煙

傻閪Dee 著住假Nike

何啟牛

咩事? 有無片睇?

究竟咩事 想睇返片

個個都話jb diss佢 有無片先得咖大佬

支持 error
成隊都咁黃又好笑 加油

掩口費嚟

我記得台灣爆生啤之前係車開拍
見到呀dee係褲袋拎咗包煙出黎
但又無cut到

jb係有佢既才華 有d歌係幾正
但dee本身係想做藝人，未入viutv之前
乜都有涉獵，跳舞rap唱歌模仿搞笑，
咁rap得柒d，或者某方面唔及JB都好正常姐
如果照上面講因為dee以用一句嬲到幾年後薄有名氣而diss人都幾老土肉酸結果而家係呢個圈阿dee暫時都係成功過JB 得首歌diss到，個人diss唔到

有咩 又要睇多次
但自救TV鬥獸棋個集真係成包煙跌出來

臨落車 呀dee應該想放低褲袋啲嘢係車
點知拎咗包煙出黎

考有feel肥仔193聞嘢嗰時話 臭煙味似阿dee浸味

補返張圖

我係觀塘撞過dee 係街食煙架

youtube 打JB 何啟華就有啦
係咪咁撚懶

三尖八角 才華配型棍 上身事業心 幹勁值700匹 難忍嘅男人味~ 半熟夠沉穩 雯雯你迷戀我~ 髮際線難搵 人品 誠懇 sor 專偷女人心 疾如風 徐如林 四歸一 暗槓七 律如火 愛浮雲 動如山默默耕耘 坐定嗌杯咸檸七 Legend Dee is coming up

rapper 又無牌考既，又無段試，大家對rap 既認知都唔同，我聽開mmm 唔通全世界都係垃圾無資格rap咩

dee哥咩事辣著JB? 前因係咩

想知痴咩人

利伸：機場發夢果次見到佢

佢班垃圾死攬保錡 不了

你真懶定想點
youtube cm咪有人講

雖然Dee哥食唔到蟲
但佢食辣都係拎條命出黎食
台灣嗰集食到入醫院

用JB單嘢嚟串呀Dee
真係JB佢啲小學雞Fans先會做
講Rap JB真係贏呀Dee
但單嘢明明呀Dee沙咗冧，兩個仲揸埋爬
過一年彈起，多咗Fans就屌返人
係咁唔順氣當年又揸埋爬

#205有人講左啦
我都有見過jb 所先真心唔明做咩同個班人玩

講真 支持何啟華一哥

對住d 低質jb fan屎真係嘈都廢事
剩係鸚鵡咁不斷重覆假nike同何啟牛

jb當年應該比阿dee傷得好深
一句說話等咁多年等自已紅左再出兩首歌diss
都唔明咁唔gur又做咩揸爬姐唔敢當面屌留返上網屌？

都一早道哂歉 你又原諒人
等人上位之後先無端端舊事重提發脾氣咁
你咁嬲一開始就唔好接受人道歉啦

尋日先啱啱睇完
Dee俾隻手花姐捉住跟住行過嗰啲橋
其實都幾sweet

大家可以follow返Dee ig

ERROR及隊友ig

193:
肥仔:
Poki:

支持何啟華一哥

你係咪睇漏咗個正字？ 我唔會拎個留言有幾多正評嚟J，更加唔會拎幾多負評嚟攻擊人哋嘅言論，正如一開頭有人反白卡撚廚仔嘅人收幾個負評 咁係咪代表到白卡仔係啱？ 係正確？ 到底當時反白卡仔嘅係咪5毛 熱狗？ 我諗呢一刻你最清楚
所以我唔明點解會有班撚屌會拎正負評數嚟評論人咁低智

隻腦魔除咗左右手唔同之外動作完全一樣

又返提返jb dee果單

Dee Gor私底下 咪同jb 揸返爬 又要比jb舊事重提

最慘係retroll hip hop果班

D diss 歌 就係 佢地兩個嘅私恩怨

但就成班retroll 都要受埋 jb fans d hate

喂大佬 jb 自己玩左咁多年rap梗係有功架 識得玩

但係到笑人地業餘 玩得 一兩年嘅 rap廢 感覺係似老手恰新手 retroll 佢地肯幫 ar Dee出返隻diss back都算係咁
係返個 culture 入面

但係d人淨係識拎隻歌嘅好壞去定件事邊個岩撐邊個就係on9

加上retroll隊野入面本身 仲有jb佢本身所謂嘅「bro」

前排佢同d fans 嘅行為傷害埋佢班以前一齊跳舞嘅「bro」 ，retroll 班人 一有咩 依郁 就比人串 蕃佢地老母茄

或者jb唔知道佢咁做 個後果 會令到佢班fans咁

但事實係佢宜家班「bro」 有幾個好消沉

宜家retroll 直情消失埋

成隊error加堆人氣都唔知有冇jb一半
仲要已經有得上電視

一世人兩兄弟，有你有我

咁最後佢2個peace左未

用殺人班狗類比trashtalk嘅啊dee ching你思維都幾跳脫

反駁唔到所以要轉topic cap人post?

你都幾撚得意 人哋出歌diss人就話人小鳩氣，叫你放下警暴仇恨就我跳脫，咁點解你唔可以大方啲 唔好小鳩氣唔得？

你知唔知阿dee個陣有握手道歉 依家係jb唔gur翻舊帳
上面仲叫人了解成件事 你真係好撚柒

咁我就唔可以話柒頭Dee口臭? 咁我就唔可以表達我buy JB？

Error啲師奶fans真係好鳩煩

得193個人真係有正義感
好心呢位華dee靠自己實力上位啦
講政治立場真係排隊都未到佢，企開d啦

咁你咪繼續盲撐囉
不過下次唔好未了解件事就衝出嚟 出事㗎

我了解咗，但我就唔可以話柒頭Dee口臭? 就唔可以表達我buy JB？
盲撐似乎係你

講得好笑業餘同燒埋retroll真係令我最睇唔起jb

我有唔比你講?
成件事針對嘅係你上面屌人唔了解成件事
但係自己都只係一知半解

咁你都了解下成件事先ok? 我一開頭話我buy JB，但條傻鳩就乜都唔理 一鳩ban埋嚟話我分化？ 姐係咁 佢話我分化就可以？ 我唔可以屌返佢嘅？ 轉個撚頭你又唔知係邊跳出嚟做架兩，叫你啲手Joke唔好乜鳩都話分化先啦 同埋麻煩帶佢睇下精神科

呢首中學個陣日日睇好懷念

美女郊遊遊佢做護旗手

真啊
仲要花姐叫阿dee個時個語氣都好真心

即係咁，當日做mc講一句hurt親你，先不論當時係搞氣氛定真心串你，事後say左sorry渣埋手，你拎黎同警暴比，一班細路比人打到爆曬江，你會唔會覺得自已個腦有d問題？ 用下腦啦細路

算啦無謂同佢嘈，睇番佢出過既post都係attention seeker黎細路仔鐘意周圍屌下開下戰咁

要駁完你先可以笑鳩你？

嗰條友知名5毛嚟㗎喎

sor冇留意開 後面已經覺得佢痴痴地冇覆

我講

SanDisk 手機雙用 USB

on9仔

大家請支持吓 Error 新歌
I promise

即係咁 係人都會小鳩氣 係人都會記仇，我只係將個情況轉講警暴問題你就覺得警暴要小鳩氣 要記仇，依家JB係聖人？ 唔可以記仇小氣？ 冇撚啦啦就話人小鳩氣 話人出歌diss係記仇，咩玩法？

Btw我屌你老母仆街冚家剷 生著你呢個智障仔真係前世唔修，你記住唔好小鳩氣屌返我呀你咁大量 柒頭智障仔

不要嘗試同傻仔講道理

所以你見我都係笑鳩班黃豬多

牛Dee

蕃佢地老母茄有咩問題
首歌係柒啊嘛 早D收皮都好既

JB單野我覺得好撚肉酸
一隻歌都還可以
隻隻歌都提撚住真係唔掂

肥仔先識玩 一啖食唔到就吐
結果最細影響係佢
Poki同193照食咪嘔
Dee哥就...洗唔洗咁搏你D隊友都食唔落你仲大大啖咁轟 仲要唔停個種
結果搞到入醫院

+1 仲要每次有李私煙新聞都拎出來講

唔想做飲食界出賣王者掛

想洗底結果玩大咗搞到要入廠

same 成日唱

支持

連登仔話人口臭真係好撚諷刺

睇返全民造星dee都幾慘 又要係b4 carry幾條垃圾 自選揀做左套唔錯有意思戲劇 班on9評判又唔識欣賞 仲要30強因為on9賽制foul走埋

咪就係Error遊1連登仔屌佢次次接受挑戰都揸流攤

搞到佢2要拎條命出嚟玩囉

真係臭

自從睇左Error自救之後
覺得一哥對兄弟應該唔錯
又成日做下把位(可能節目效果啦)
但睇得出佢地感情幾好
支持何啟華一哥

可以小氣，不過柒少少姐

成日都覺得佢好似笑波子

講dee 哥點可以無JB

宜家就Error, 你以前劉德華咋

咁又係幾柒嘅 作首歌反擊都要用成個月時間

走啦垃圾屌你老母

唔夠料咪靠黃

柒得過楊明靠藍靠到係咁執舖
想知佢執淨幾多間